Organizujeme si dovolenou sami nebo raději využíváme služby cestovní kanceláře zavisí na nás .
Obě varianty mají své vyhody .
Když cestujeme s cestovní kanceláří v ceně je jidlo a ubytování .
Také s programem si nemusite dělat starosti .
Někteří nemají radi organizovanou dovolenou dovolenou .
Chtějí poznat kulturu jiné země osobně .
Ja mám rada obojí .
Myslím , že teď vice lidi jezdi na dovolenu moři nebo v nějakou evropskou země .
To je Francie , Italie , Řecko , ČR , Španělsko apod .
Lidi cestují , protože chtějí poznát něco nového , najít nových kamaradů nebo prostě uvidět novou kulturu a tradice .
Taky je lidi , kterých se nezajíma žit dlouho v jedné země , v jednem městě .
Oni se rozhodnou každý rok nebo přes několik měsiců měnit místo bydleni .
Ale , co je důležite , potřebujou na takové své přání hodně peněz .
Cestovní ruch se zajíma každého člověka , ale ne každý může za půl hodiny řešit , že teď chce jet někam na dovolenu a už za dvě hodiny byt na cestě do te země .
Znám takových lidí .
Cestovní ruch má nějakou negativu , jako například problemy se zdravím , když se vratite ;
zvyšení cen v tom městě , co není dobře pro obyvatel .
Důležitou pozitivou je , že turisty do te země , kam jedou , přivezou penize , co dobře pro jeji ekonomiku .
Pro obyvátel jsou nové pracovní místa ...
Můžeme dlouho mluvít o pozitivě a negativě , o něčem jinem , co se tyka cestováni .
Ale lidi jezdi na dovoleny , použivájí cestovní kanceláře a každý rok se poptavka na cestovani zvýšují . a každý o tom něco ví .
